# Sobre

O plugin SBT The Noite busca os vídeos do programa no site do SBT para tocá-los no XBMC, uma nova opção para assistir os episódios na Íntegra.

O plugin busca os vídeos direto no site do SBT, assim você não tem os cortes que acontecem nos vídeos 
do canal do The Noite no Youtube.

Se você tiver alguma dúvida, um feedback, quer reportar um bug, ou apenas dizer um oi. Por favor, visite a thread oficial do plugin em [http://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=203103]

# Instalação

Após instalar o repositório brasileiro, no XBMC, acesse Sistema > Add-ons > Obter Add-ons, selecione
o repositório recém instalado. Vá em Add-ons de vídeo e selecione o plugin SBT The Noite - Programas 
na Integra.

# Utilização

Para usar o plugin, acesse Videos > Add-ons > SBT The Noite - Programas na Integra

Você verá a lista de todos os vídeos que estão também no site do SBT. 

Para os vídeos Na Íntegra, você pode dar o play em cada parte do programa separadamente, 
ou então entre no menu de contexto (tecla c, normalmente) e selecione 'Tocar episódio inteiro'.

# Ferramentas

Algumas funcionalidades que estão presentes neste plugin:

* Tocar o episódio inteiro, no menu de contexto dos vídeos da categoria Programas Na Íntegra.
* Paginação para visualizar demais vídeos de uma categoria
* Botão de vídeo aleatório, para quando você quer apenas assistir qualquer episódio.

# Analytics

Este plugin utiliza o Google Analytics para me ajudar a ver o que as pessoas estão usando mais, para me ajudar a decidir o que melhorar/desenvolver na próxima atualização. Os eventos exatos que são monitorados são:

* Evento quando o usuário instala o plugin
* Evento quando o usuário utiliza o plugin (visualiza o Menu principal)
* Evento de qual categoria é mais vista pelo usuário
* Evento quando o usuário opta por tocar um único vídeo (não qual vídeo específico)
* Evento quando o usuário opta por tocar um episódio inteiro (não qual o episódio)

# Doações

Se você gosta deste plugin, que tal dar um incentivo ao desenvolvedor para continuar melhorando
e atualizando este serviço que você tanto aprecia :-)

Se você acha que as atualizações deste plugin estão muito devagar, doe um café para [vfranchi](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=VAVLZEHSKPF6L).

Se você acha que este plugin precisa de um pouco mais de criatividade, doe uma cerveja para [vfranchi](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=VAVLZEHSKPF6L).

Se você acha que este plugin precisa de ostentação, doe HUM milhão em barras de ouro\* para [vfranchi](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=VAVLZEHSKPF6L).  
\* Barras de ouro valem mais do que dinheiro.